(突發)(連登福利!!!) 2017 小學中學暑期作業答案 免費下載

作業答案免費下載只限頭 200位 回覆者

手快有手慢無

1. 樂思中文研習系列-暑期複習 (中一 至 中六)

2.中文新天地暑期作業 (小一至小六)

3.卓思中文暑期作業（第四版） (中一 至 中六)

4.長河飛躍新學年初中中文暑期作業 (中一 至 中六)

5.summer vacation exercise engish competenc (F.1-F.6)

6.Longman Express Summer Holiday (S1-S6)

7.LONG RIVER Get Ready for Secongary (S1-S6)

呢本作業答案益街坊，所有人免費下載 只求打個和，大家開開心心做作業
中文暑期作業(中四).rar (1.3GB, 下載次數: 18)

遊客【如果您要看隱藏內容 請選擇 繼續閱讀】本站解除隱藏說明教學

**** 本內容跟帖 回覆 才可瀏覽 **********

附件: 本附件跟帖回覆才可下載或查看

希望大家新學年做哂暑期作業 開開心心返學識新朋友 未做嘅快D做啦

PS: mega 下載密碼: 1234

cccccccccccccccccccc

多謝樓主唔洗問同學抄答案

ccccccccccc

多謝樓主
終於唔洗問同學借

你做乜咁認真？

多謝樓豬

連登咁多小學雞，要啦

謝謝大大無私的分享

唔該哂樓主

多謝樓主分享，媽媽不用擔心我的暑期功課了

多謝樓主多謝樓主多謝樓主
字數不足sorry

我quote樓主個名姐

seeeeeeeeeeeeeeeee

多謝樓主
終於做完功課

謝op

仲未做呀 多謝樓主無私分享

留名等答案

Thanksss

唔洗比中學答案啦
得堆小學雞上

仲有中學雞

長河飛躍得小學咋啵

btw, 謝謝樓主無私分享

ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

ccccccccccccccc

cccccccccc

樓主 Ths

多謝樓主

好彩有樓主，我本身仲諗緊得返幾日點樣趕工😟😟😭

Ccccccccccccccc 多謝樓主大大

做完功課先睇到呢個post
不過download晒啲答案比左同學，佢地話開學請我食珍珍薯片同玩爆旋陀螺，好興奮呢!!!

cccccccc

屌你得返兩日點抄

好可惜我已經做晒 拎嚟對答案先

Thx

DEADLINE FIGHTER 1!!!!!!!!!!!!!!!!11111111111

樓主好人一生平安

感謝大大無私的分享

之前班人個個都收咁貴

thx!!!!

cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccCCCCCCCCCCCCCCCC

thanks!

mega 1234

Ccccccccccccccccccc

第3好似死左，整整佢thx
其他ok

ccccccccccccc

cccc

賣比同學

thx a lot

ccccccccccc thx

1.3GB會唔會吹大左啊

感謝樓主 無私分享

thx for sharing

cccccccccccccc

感謝樓主
冇你實俾老師罰留堂一個月

thxxxxxxxxxxxx

已down

玩一次就有趣 玩兩次就悶
三次就煩

已經問樓主拎哂全部答案，有興趣嘅朋友請留email

I love u ccccccccc
Thank you so much

樓主有冇閱讀報告參考

作文果度點算？ 照抄就得？

唔該哂樓主 次次都要抄人功課 今次仲唔到我威威

彩色答案係到嫌三嫌四

做哂未呀柒頭 後日交囉喎

好彩有樓豬 唔係又比人留堂

2號個本終於搵到啦

！

Cccccccccc

話俾me屎知

仲諗緊呢兩日點死掂佢，多謝樓主！🤙🏿🤙🏿🤙🏿

多謝樓主 好人有好報

Thxxxxxxxxxxxxxxxx

Thx for sharing

Cccccccccccccccccccc

[member] [/member ]

感謝大大無私分享。

仲未做完 多得樓主分享

多謝樓主，我揾咗好耐

ccccccccc

咁遲先放 抄撚得切咩屌你 下次早小小啦

記得9月1號返學

Ccc

開撚左學先黎出po

多謝樓主救我一命呀！🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
宜家有得抄答案 聽日又有得去玩啦

咁認真抄不如認真做啦

入嚟攞定ans聽日抄先

多謝樓主！！！！！！！！！

樓主做得好
暑期作業根本就係書商謀取暴利的機會

thx ching

仲係頭200個
謝謝大大

Ccccccccccccccc

唔好意思
我想問有冇2016 年版本
因為我小學班主任同我地講

佢：網上一定有2017年既答案，所以我比2016年你地做

賣緊樓主D答案
想要就pm我啦

1號開學仲有2本未做完
好彩有你
如果唔係你
我一定做唔完,一定俾老師罰留堂

多謝樓主
今晚唔使通宵啦

yeah

多謝樓主
而家唔駛慢慢諗答案

搞撚掂喇今次!!!

想要2016年要上返小卒論壇 連登d答案係update

Thxxx 多謝哥哥姐姐

玩咗成個暑假完全唔記得咗要做暑期功課
多謝你呀樓主

同學唔肯借比我抄
估唔到呢到有

我down唔到

多謝樓主
如果唔係今次真係跳樓都唔掂呀

Lm

正

終於有得抄

Cccccc

感謝大大無私分享

多謝樓主分享

冇曬
有冇人可以email答案比我

多謝樓主，差D做唔切

留名

好彩留得切

要留低tg先

çccccccccccc

真係有

Cccccccccccccc

咩年代都有呢種學生㗎啦
同同輩仲係用廣東話溝通咪算執到

矛阻留豬鵝刀吾G點膠公four鳥
多謝你牙
吾駛比老師罰企了

感謝大大無私分享

Cccccccccc

嘩正啊 做完D功課去睇笑波子先

deadline winner

cccccc

感謝大大的無私分享

tks ching

多謝尼牙

後日就開學啦有得抄好快手

thxxxxxxxxxxxxxxxxx

save定留返俾我個仔

Thx 救左我一命

cccccccccc
多謝大大無私ge分享

THX A LOT =]

多射尼牙
有冇人可以教我背乘數表

Ccccccccccc

正皮

謝謝大大無私分享

D小學雞真係
我前年開學老師叫我交
我插晒褲袋咁話 無喎
果下我feel到隔離女同學濕晒
真係好撚型棍！

本來都打算鳩做等老師鬧架啦 好彩有樓豬咋
Ccccccccccccccc

屌你啦樓主 宜家先po
琴晚做曬啦

好彩買得切連登卡開ac留言

多謝樓主

啱啱抄好晒 趕得切星期五開學交

火速留名

多謝樓主 本來諗住唔做等老師追

Thxxxxxx ccccc

ccccccccccccccccccc

cccccccccccc
其實有冇版權問題？

c ccccccc ccccccc

屌 ，多謝樓主。

ccccccccccccccccc

屌早D放啦 成30號先放一早做曬 早知等到最後一日先做

雖然我做囇 對下答案都好
感謝樓主

仲有幾個qouta

ccc

連登遇到波友 ho kai sin

thanks for sharing

正喎

200
其他人無得抄要罰留堂啦

201

差2個

thxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

多謝樓主 我終於做哂喇

thxxxxxxx

感謝樓主 好人一生平安

點解我咁遲先睇到

cccccccccccc

老師嬲

1234

MEGA

9月1唔洗收功課㗎 仲有幾日問人抄

你201喎ching

第一個post唔計架, 成功下載

Good!!!!!!

同學你201喎

機會係留俾有機會嘅人

sor 原來大家都係有機會嘅一分子

突擊測驗 邊個唔合格罰企操場一個禮拜!

而家留言有冇答案架
就快開學乜都未做過

屌你老母遲撚左

可唔可以開放多啲名額呀

有冇頭200位cm嘅可以forward比我
Between高價收至fit暑假升中一答案

多謝大大既分享
我小2本功課唔識做

等我買返本做先

ccccccccccccccccccccccccc

ccccccccccccccccc thxxxxxxxxxxxx

ccccccccccccccccccccccccccccccccccc

感謝大大分享

多謝樓主，我拎呢份野順利去左女同學屋企做暑期作業

卡左係87%down唔到
有冇人有第二條link

但我今年暑期作業係DSE Past Paper 2012-2017喎

照顧下升中一嘅我嘅感受好無

遲左

多謝樓主
份功課有救了

hfuibfuvtifdubdthcsyjbdrkveyjcd

ccccc

樓主開多啲位啦

Ccccccc

遲咗

好多謝樓主
如果唔係翻到去實比Miss罵

5年級很多作文要寫
感謝樓主

又話200個？仲下載到

thanks u！

媽媽話我做完有零用錢

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

cccccccccccccccccccccc

多謝哥哥>_<
吾講都吾知牙

多謝樓主哥哥牙😊, 冇你我一定做吾晒功課架😪

多謝樓主

我班同學仲死做爛做緊

樓主功德無量

趕唔切

太多抄到手軟

惺咁渣ga 成班廢柴仲未做哂功課

thx

屌 早知唔自己買啦 我啲利是錢呀

appreciate

Thx for sharing. 一晚做晒

正野

從來唔做暑期作業

多謝大佬

推

趕到尾班車
我愛瘤主

抄到手軟

爹親娘親不及樓主親

多謝樓主
我一頁都未做過

cccccccccccccccccc

多鳩謝先，屌你老尾如果冇答案我做到幫阿sir含撚都唔掂

做咩啫你

番鄉討啦你

好彩有樓主，如果唔係又比miss罰留堂

多謝樓豬
感謝大大的無私分享

遲左呀
連登有愛 有冇前200個嘅巴絲可以些呀番出黎俾我地呀

今年終於唔洗再通頂做暑期功課

屌你老母down唔到

有冇down咗嘅巴打可以share返
緊急

真係多謝樓主 唔係的話我又要花零用錢係出面同人買答案 睇黎開學唔洗驚比人罰留堂

ccccccccccccc
好似趕得切 完全未做過

今天無左上門做功課服務 做唔曬啦

係咪有架

屌你真係有

仲有幾日

Cccccccc

thanks ching

唔洗再比錢同學仔做

Thx~差d做唔晒

太好了，thx for sharing
唔洗比阿媽鬧了

遲左
不過我搵到舊登都有

希望大家做得哂作業 做完一齊食住媽咪麵睇笑波子

感謝樓主

謝謝已射，thz

cccccccc
[member]乜今次咁有創意/member]

遲左睇唔到
有冇好心人
可以分享份答案
後日要交

[/quote]

好彩臨訓前睇到呢個post
而加抄梗 聽日應該唔洗罰留堂
多謝巴打

。。

有趣

過左200個求樓主開多啲名額

爆咗quota down唔到

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

得200個咋?

CCCCCCCCCCCCC
樓主大大求係開多幾個位 得番一日咋

謝謝大大無私的奉獻

感謝大大無私既分享😚😍😍😘😘

Cccc

救命恩人
Ccccccccc

cccccccccccccccccccccc

thanks ching

屌你快d加額喇樓豬
200個額一早無曬
得翻一日我仲有3份未做啊

多謝！今次唔使抄同學功課😘

thx for sharig

閱

媽媽今天不必擔心我啦

thzzzzzzzzzzzzzzz

感謝大大無私奉獻

通宵趕緊

唔好再遲啲先share出黎

多謝樓主無私分享

多謝樓主
年經

抄咗成日 終於做完

哇 卓思都有 上年要比錢d ig shop買 感謝樓主

聽日開學，有冇ching dl 左，pls help
腸油1年

最後一日啦 有冇巴打好心pm 抄得幾多得幾多

一回覆就即刻收到答案 樓主大法好

已經過左二百 番學第一日就要比老師鬧

成班學生比你教壞哂

可以賣比同學賺零用錢

假架，唔好信佢

做晒 多謝樓主救我一命

屌你咪撚害人啦

屌你老母樓主 早啲post出黎我唔洗做得咁辛苦

仲未做完

我入唔到條link呀 係咪死link？有冇巴打有backup?

download唔到嘅同學等唔該出年

就算有你哋都唔會做得切

祝你哋有個美好初中生活

ccccccccccccccccccccccccccc

我有backup
留低tg/email 我sd比你

諗住通頂做到聽朝，點知12點前搞掂，多謝樓主

又係到撚狗

thxxxxxxxxxx

?

多謝大大 岩岩抄完

終於做完但聽日點返學